摩納哥3:2多蒙特，巴塞1:1祖雲，摩納哥祖雲晉級四強

摩納哥再以同樣比數擊敗多蒙特，兩回合6:4晉級

巴塞美斯1:0先，之後祖雲戴巴拿1:1追和，祖雲兩回合4:1晉級

4強已定，皇馬面對馬體祖雲摩納哥，形勢大好，幾乎肯定可以衛冕歐聯

今天不結衣

摩納哥挑戰唔到皇馬，馬體歐聯無論兩回合同一場過，對皇馬都輸硬，皇馬唯一出局機會係四強對祖雲，決賽都唔得，祖雲決賽往積近乎必敗，亞軍王，如果四強皇馬對馬摩，決賽對祖，咁皇馬肯定衛冕，如果祖雲四強攔不住皇馬，咁皇馬就天下無敵了。

法卡奧，樂天，香川，奧巴入波，萊斯助攻

陳瀅

陳淫 姣你唔起呀？ 陳瀅，麻友，架純點排？

亞軍王

手足 雖然你次次都唔撚中
但我都G持你 照跟少少

係都斜恩啦

有無邊次係中

9成估中邊隊贏同邊隊晉級，波膽中過李城2:0西維爾

sad but true

中過幾次邊個人入波，當G持下D圖

留名睇你中唔中

gun左主客和 hoball

中左摩納哥入三球贏波，法卡奧入波，巴祖和波，摩祖四強

正皮係比你啲圖

波膽冇次中

中過一次李斯特城2比0西維爾

多謝你 但其實我唔係陳瀅fans